(1Q題) A FOR APPLE

C FOR咩啊?

Chinazi

c for 奶西唇

秒